(人血饅頭) 太古城Fool's Day: 多謝免費電視RTHK昨晚直播時宣傳本店<3

痴撚線水唔是咁抽的

傻鳩

轉頭又出個post話fb被hack

人地肯幫手，畀人抽下水又點話，黃金經濟圈要咁樣互惠互利先至work 嘛